留意到何洋達三日冇開過post😨

賓科呢幾日又冇上水，佢地班撚屌又籌備緊咩秘密行動牙？

@boa
@milk
@kagawa

金水去能左邊

日日都喺到

牙達搞緊SHOW

有咩搞作

準備緊你老友綠豆仔3周年po

佢反N賓，我決定加入賓科反佢